{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평 지중해 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時のみ100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては北漢江を眺められる漢江ビュー客室を保有しており、すべての客室はホテル用の羽毛寝具類に交換されており、リサイクルせずに新しいものに交換する政策を実施しています。 清潔を優先しておもてなしいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "18:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "12:00までチェックアウトをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。提携店の都合によるキャンセル発生時のみ100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては北漢江を眺められる漢江ビュー客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具は何で交換されていますか？",
            "answer": "すべての客室はホテル用の羽毛寝具類に交換されており、リサイクルせずに新しいものに交換する政策を実施しています。"
        },
        {
            "question": "どのような方針でおもてなしをしていますか？",
            "answer": "清潔を優先しておもてなしいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 425
    }
}